(片)【每日重溫】全職炒股人買350呎匯璽 「接受唔到住200呎」

三月中有三個新盤混戰，輪到收了一萬票的南昌站匯璽，抽籤揀樓。現年三十歲、全職炒股及教班的黃敬凱Terence（筆名︰摸魚），原來也有入票認購，是他第一次置業。現時租住柯士甸一個三百多呎單位的Terence，每月交租二萬元。

第一次去睇新盤，Terence感覺「很多人、很誇張、很踴躍，好似行年宵一樣！」匯璽示範單位只有一個一房單位及一個四房單位︰「我睇一房，一房已經得三百幾呎，入到去有成二、三十人！入到去，我完全行唔到，都看唔到，所以影唔到相。無野好影，全部都係影到人。」

目前單身的Terence希望購入一個三百多呎的一房單位自住︰「我覺得三百幾呎，在香港算是正常少少的單位。現在太過離譜，200呎樓下，我覺得係對自己有點刻薄。」

對於該盤折實平均呎價都要18998元，他認為合理，但「唔可以話抵」。他指︰「匯璽有商場、配套 ，又正正在地鐵站上蓋，是幾條（鐵路）線的交匯點，好方便！」

樓價 go go go

即係佢炒股回報唔會好過買樓
咁唔洗搵佢教炒股
直接買樓收租唔好

因為佢賺既係堂費唔係炒股
同網上教人賭波個d一樣

筆名：模魚
明晒

咪又係幫莊家散貨既仆街

上新聞係要話俾人知
炒股買樓好易 快d上佢堂

係咪Excel股神？

excel 股神係咪堅架
睇個樣唔似啵

佢係時候買樓啦 幾千萬身家

咪又係渣車，幾多條鐵路都無分別，只係可能提高佢日後賣樓個價值

夠啦

咪係

荃灣 北角長實樓都萬4萬蚊呎 新鴻基呢個盤已經好有良心

點解樓主要推d個po